鬥少朋友大會

朋友係指至少每個月都會聯絡果d
可以信任對方share心事/秘密
唔會因為利益關係而同佢做朋友 (e.g. sell保險)

我係男,10隻手指數得哂...
男性朋友: 7個
女性朋友: 3個

以上80%係中學同學
人越大越難識真心朋友

半個

我係男
男 四個
女 零個

男：0個
女：7個

睇下WHATSAPP唔計GROUP同傾功課/工作外
仲有無人同你WHATSAPP

考慮學人地創業做出租朋友之類既app，有冇得做?
主打係怕巴打絲打們結婚時冇朋友出席or做兄弟姊妹，所以出租D朋友黎幫手溴人數
當然都可以唱k，行山，食飯之類
怕有不道德交易，要嚴選我地既員工，而且每次要租都只可租兩個人以上

除左女朋友 無其他朋友

男：0
女：0

0個

0

屌你老母咁多朋友學人出黎鬥？

會講心事
男：2個
女：2個
兩個網友 一個男朋友 兩個大專/中學同學

常聯絡吃喝玩樂 唔講心事
一group 6-7個

女：3個先岩

我係男

男:0
女:10幾廿個

屌你咁多朋友曬命呀

我係男

男：1個
女：0個(未試過有

佢係我中學同學嚟，當初因為有好多相同興趣而做咗frd,估唔到一做就做咗10幾年，而家都重有傾電話，出嚟食飯睇戲，打下機噉，fb會經常喺meme tag對方

無